香港邊度仲有得玩灣岸3

我仲記得有機舖有
但我唔記得邊間機舖

推

灣岸係幾爽，不過唔夠真實

咁先好玩 哈哈

就係鍾意佢唔真實
現實邊有得彈車夾車

冇得拖波

長沙灣龍威之前有，不過唔知依家

尖沙咀新港中心大食代個層好似仲有

灣岸係咪有後追